點講得掂兩位黃絲老父母

利申本人係和理非廢中, 但支持港獨革命

兩老六十幾, 都有讀過書會講道理嘅
民鼠黨fans, 每年64去坐三個鐘每年71行幾個鐘就覺得自己爭取到民主嗰隻
我成日都同佢講“和平遊行係冇用架", 多謝今年71有巴絲幫我喺立法局寫左出黎

自從71後我兩老都開始覺得齋行係冇L用
但係我有樣嘢成日拗唔掂我老豆, 佢成日話
“港獨邊個去當兵? 係咪你去?"
每次佢講呢樣就答唔到
有冇巴絲可以幫幫拖?

有錢請僱傭兵

交保護費比美軍

直接答佢，係

如果國際間承認香港獨立 以香港金融上嘅地位 基本上國防同埋資源供給嘅問題大把人會同你諗計拆

學韓國 台灣 坡狗 成年男人當1~2年有咩問題

我呢尐廢中就黎超齡啦

點解我地要有武器

比張無軍隊國家既list佢叫佢5分鍾內背好佢
背得到當佢岩

有兵役冇問題喎 夠歲數咪當兵

獨立到就有人願意守衛自己國家

但歐盟內小國唔同丫
有大佬照
港獨左如果中國打9我哋邊個照?
我拗唔掂佢....

成六十幾歲就由得佢啦

如果港獨要服兵役
我一定去

求list
P.s. 樓主我都係和理但撐革命

日本都冇軍隊啦

當兵咪當兵
而家當兵一定會即死咩? 正常時候咪警察咁
而家都咁多人做狗啦

中國真係敢打，有幾多個國家頂得住?
特別係香港，佢地大部份資產都係晒到，轟炸自己個夾萬呀?

況亦我地而家都係戰敗國待遇啦，有乜好怕

兵啫嘛 服下兵役好難咩

自己google 啦唔好咁懶 無軍隊國家，一搵就有嫁喇
睇睇下覺得有興趣既可以打開google map 睇下地球上每個國家既背景
跟本就冇幾多個國家係用軍隊黎維持和平